想求有關果段比差佬嚇到亂叫既女仔既其他影片或証據

首先對唔住,係度做伸手黨。
但係,我返工時聽到一班泛黃至中立既同事同客,都用呢段片話係証據,話警察都有好人,d示威者搞亂香港;當中更指該女仔係自食其果,掉通渠水或腐蝕性液體不果後勞煩警察療傷。
請問有冇其他片可以証明佢係比差佬打之後先被療傷或者相關事實既真相。唔相比位差佬同和理非入示威者呢個群體。
另外再問,佢地咁傳條片會否對該女仔做成好大麻煩?

推

唔知邊段,幫推

琴日都叫啲膠人咪share
係度幫狗擦屁股
屌你 朝早佢地兜面噴椒又唔傳
狂打人頭又唔講
係物資妹妹跌親
唔係個妹妹掟架
咩自食其果呀
警察好唔好人 我唔知
我淨係知佢家佢全城搜捕緊 製造白色恐怖 惡型惡相

無啦啦咁樣屈個女仔 班黑警有冇腦

推 推到有前因